★外星協助！Apple終於徹底修復1+2+3≠6的BUG

蘋果發布iOS 11之後，曾經有很多讓人無語的BUG，比如1+2+3不等於6而是等於24，技術人員懷疑是iOS計算機出現BUG，導致輸入速度稍微快一點就會忽略一部分符號。

然而，在經歷了數次更新之後，這一個雖然不大卻很嚴重的BUG始終沒有徹底修復。

在iOS 11.3上，蘋果終於徹底修復1+2+3≠6的奇葩BUG

現在蘋果終於徹底修復了這個BUG，在最近的一次大更新當中，iOS 11.3版本進行了較大幅度的調整，這個BUG已經被確認徹底不存在了。

其實此前蘋果已經解決了1+2+3不等於6的BUG，不過當時只是簡單粗暴的取消了動畫效果，從而保證計算的正確性，但實際上真正的BUG並沒有徹底解決。現在這次大的改動算是真正修復了。

另外新版本還允許老用戶手動調整是否自動降低頻率的選項。（蘋果因為自動降頻導致四面楚歌，雖然他們宣稱是保護老設備電池續航和使用體驗，但實際上證據並不充分，甚至迎來了多起集體訴訟。）

除了以上的“1+2+3”不等於6之外，還有一些較為奇葩的BUG，例如“輸入I變成A”。

1+2+3=6

I am so Smart!!!

輸入 I 變成 A -> 要 Cup 嘅話

用家問題

apple唔想啲人懶到咁簡單都計唔到先會咁

游b星協助？

iphone用家都弱智既

X2

I use to find bug & fuck him only

你夠用iPad